Ederson真心吹大左，就算我去守都一樣幾場clean sheet

對面龍都中唔到
場場鏝城7成以上控球率，玩條撚
有時都鄧佢悶，成場鳩下鳩下無野做

真，又無神救
成日沖出去柒
要佢長傳不如迪布尼打龍喇

岩岩果場般尼，對面4射0中龍
4球入面有3球係死球
生波威脅到艾利臣機會近乎零

都幾肯定巴禾出黎守都有clean sheet
對面而家連龍都唔中，黃大仙都幫唔到你啦

整幾個紋身扮霸氣，唔知做乜鳩